有冇人對自己老豆係完全冇感情可言

就算同一屋簷下，都唔見得關係有幾親密
由細到大返工已經少時間見，返到屋企完全冇理過我，有工作壓力就搵我出氣
我病左就屌9我廢 有時做唔到佢想我做既野就嘈到拆天咁
難聽講句，就算佢死左我都只會係‘哦，死左喇’咁既反應
想聽下各位巴絲既老豆係點對你地

冇咩好說話
冇咩好傾

一樣

我表面實際都係冇感情

咁多人陪

我老豆超級傳統大中華
由細到大限制住我哋出街自由
連grade din 夜少少返都問餐死
買咩都問一輪

加埋政治理念唔同
而家好少講嘢

見到其他人可以同老豆做FD，有講有笑乜都得
而我老豆就係D階級觀念好重既人黎 屋企佢話晒事，放工返黎唔記得叫佢就比佢屌足成日
講下笑都唔得，一定要聽晒佢命令
我唔係要佢同其他人比但起碼可唔可以唔好咁專制

我老豆係知共產黨D衰野，但會幫佢地維護
同一時間又會屌689搞亂香港

你地有冇見過一個老豆
可以成個月同個仔講唔超過十句
會考放榜唔會問你成績
兩個人見到面唔會出聲
唔會關心你食左飯未 有冇餓親
懷疑過自己係咪執返黎
同樓主一樣 兩個人都係無感情
一d兒時回憶都冇 因為根本冇帶過自己去玩
去旅行都係18 歲靠自己儲錢先搭到第一次飛機

完全一樣

有,我老豆就係咁

問題係好多父母根唔尊重仔女言論自由

病左又唔會問你一句 更加唔會照顧你
剩係識返工比家用就當養大個仔
仲要唔係揾得多 無野教過我
有時諗佢真係死左 我應該喊唔出
因為真係無感情 好似一個陌生人死左咁

除左叫我食飯
應該成十年都無廿句說話
返屋企搭𨋢撞到 得兩個人都唔會講野
可能連我幾多歲都未必知

我唔叫佢食飯就會比佢黑面黑足成日

少年,當你老豆真係有事既話
你就會知你對佢既感情無你想像中咁淺

細個5 6歲 叫佢收工買少少野食
三兩蚊俾返佢佢都會要
而且係唔會講野

相反老母好好
雖然唔係讀得書多 無咩野教到我
但真係好關心我 都唔明點解要嫁個廢人
如果老母死左我真係會好傷心

你會唔會太樂觀
我真係想像到就算死老豆
應該會照常生活 可能真係有d冷血
但講到尾 真係冇感情無回憶
好似生命中從來都冇呢個人

慶幸既係我老母都一樣對我好好

我都希望我自己可以喊得出

好多感情
又愛又恨
兩邊勢均力敵

只能夠講佢死左就解決我好多煩惱

都未叫過一句阿爸/老豆

Same
已經屋企當住酒店
都唔知點解要組織家庭
養子女當養寵物 養厭左就唔理你
養隻狗起碼同你有互動
成件事都戇鳩鳩
所以我覺得寵物都養唔掂就生仔只係2代人受苦

就算你喊得出 唔代表你係真心傷心
只係你覺得呢個情況應該要喊
叫自己個身體比d反應
比自己好過d唔會比人話涼薄 無情

冇錯
記得我呀公死左我冇喊到我都俾D姨媽姑姐靜靜雞屌

老豆一味要威要面
對外人好對自己人衰

廿年前左右上大陸搞乜鬼生意蝕錢
要阿媽拿錢還
之後佢應該係覺得自己係屋企無面
就連屋企都唔返上去大陸住

到十年前就叫我地幾個仔
每個月俾錢佢退休
佢連返黎香港拿錢
都唔入家門一步

其實呢D淨係愛自己面子既人
好心就唔好結婚生仔遺禍下一代

憎恨算唔算有感情 真係死左都唔會可憐既話 你諗下到底要有幾乞人憎 有個正常/好既老豆果啲人根本冇資格出黎 做大愛撚

由細到大老豆一個月番得黎幾日屋企
至從知道佢上面有個女人
宜家當佢透明

對外人就扮大方，對住我地洗大少少都心痛

On9係唔知考緊會考，連咩係會考都唔知

感情值幾錢
利申 老豆從來都唔理我 有理無理都鐘意hi 鳩我

而家已經無一齊住，離左婚，無感情，只有恨。
見到佢我唔會叫，見面我就扯火。

不過我都多謝我老豆
因為佢令我知道如果第時我做左人老豆我應該要點樣對我D仔女
我絕對唔會俾我呢種感覺延續到下一代

包二奶，打老母，死撚要請小鳳姐添啊

我都叫唔出，呢啲仆街唔死都無撚用

有一次諗起就火滾
試過有個好似人口普查專員既人上黎屋企做調查，佢問我老豆同老母叫乜名，我老豆衝口而出就講左佢Ex個名 之後知瀨野先即刻改返口，重點係當時全家都在場，個氣氛尷尬到
我仲知之後我老母其實唔開心同喊左幾日，但老豆完全當冇嘢發生過

原來真係咁多仆街，好心呢啲人咪撚結婚，掘個窿埋起自己佢啦，累女人累下一代

已經對佢無咩要求 希望佢儲返自己身後事既錢算

同樓主一樣 基本上喺屋企都完全唔會同對方交流
就算係對方出門口或者落街食飯都唔會同對方講聲byebye 佢一開口就係叫我做家務 覺得佢好撚仆街
仲要成日講啲好難聽嘅粗口屌柒我 心諗佢有燥狂症
由細到大 佢都冇教過我野 主要都係呀媽錫我 老豆完全冇比過開心嘅童年我 可能同佢年齡差太遠 代溝太大
到而家佢都仲係成日喺屋企嘈嘈貢 每日淨係識講錢 好彩而家我有手有腳搵食唔洗問佢攞錢
我有反思過自己咁樣其實係咪好不孝 但係佢啲咁嘅怪異行為真係好難忍 我冇辦法

佢未死姐，死左就應該唔係你而家諗個個反應

其實我老豆之前結過婚後尾離婚
不過係乜原因搞到我老母同我老豆結婚就廢事問啦，同時都睇得出我老豆對我老母冇乜感情，亦都係因為咁所以我一定會對老母好 老豆wfc

講野識唔識尊重下人
如果個個係你老母 你又會唔會咁樣講野

樓上話出事就知感情無咁淺
早排佢入院 我望住真係無感覺
佢嚴重到死咗我應該喊唔出 唔會傷心

兩老好老先生我
純粹人有我有 養兒防老
覺得求其比飯我食養大我 我就會好似人地仔女咁成才
高薪厚職 個個月比一皮家用
最後我讀唔到u 佢講過一句"搞到我無晒面"
種瓜得瓜 你比過乜嘢我?
你大半世一事無成好有面?

日日係屋企篤眼篤鼻
佢死咗我煩惱會少好多

老豆四十五，仔仔廿十，如果一齊叫雞，可以好好感情。

真心，而家老豆好似話生左骨刺，隻腳痛到行唔到咁濟，我真係一句問候都冇講過 當然亦都因為咁就俾佢屌左幾次，不過佢屌咪由得佢屌
難為我老母仆心仆命照顧佢仲要俾佢嫌三嫌四，呢種人點解要我有感情咁對佢？

就算喊都係喜極而泣

老豆老母從來唔係同我住
冇感情

一樣呀巴打
老母勞心勞力照顧佢
佢當應份仲要發脾氣
嬲撚到我 而家佢一蚊都無搵番嚟屋企
憑咩發脾氣
鬼唔望佢快d死

呢種人根本冇資格做人老公同老豆

有個包二奶 大男人 奶共嘅老豆 , 恨不得佢快啲死

對老豆無感情可言
係我小學個陣已經當佢死左
不單止無童年回憶，仲要玩女人拆散頭家，阿媽係香港無親戚個時又養我唔到，要打份牛工被逼同同事夾份租屋住，每當諗返起阿媽依個人生轉變我都會好感觸。隔左幾年後，仲同個女人有左個女，有新家庭都唔緊要你養到咪得，可惜依個垃圾工又唔返錢又無，佢成家都係靠我d阿叔養，累人累物。叫佢搵返份低技能既工作，又話咩老邊有人請，我屌你老母啦出邊大把人做到5、60歲。技能又無學識又無錢又無，依個所謂老豆死撚左佢好過啦。

同老豆 好似兩兄弟咁

我都想試下呢種感覺

負皮既不如講下你地老豆點樣對你地好啦

Same

一齊住左十年
呢十年唔知有冇講過十句野

從來唔帶工作怨氣 返屋企
對我同細佬 極細心 會問我地有冇心事
一個人擔起成頭家 真係好撚型
老豆 我愛你
我願意用我條命 換你 身體健康 生活愉快

我老豆係咀俾麻煩我屋企
所以關於錢既野 佢都唔l理
屋企d水電煤費 永遠拖得就拖 逼我老母自己交哂
出面差好多人錢
口碑勁差 我d親戚都遠離哂都因為佢個人唔識處理人際關係 遠離哂我地
我同細佬d學費零用錢佢完全無理過咁仔 又唔俾家用我老母
番到黎屋企係0溝通 剩係識霸l住個廳係到訓 間5中偷聽我地講咩 唔岩聽就屌
由細到大無咩野俾過我 反而就係咁打擊我自信 入到u都唔俾學費我叫我唔l好讀u
成個世界最黑我憎就係佢
有無巴打可以教我點用法律途徑脫離父子關係.

八成男人都有唔同程度既自閉症.唔識照顧人唔識表達自己.
你眼中老豆唔理你.你又有冇理過你老豆?

好正

點會係唔理我咁簡單

唔識照顧人又生仔?
佢比人理先得架 人又廢又大男人

父愛撚又講何不食肉糜

以為自己夢遊出post

翻屋企訓覺啦
小多士
你不如改名做小毒撚啦
日日係度叫春煩唔煩d

你好可悲

多謝

表示同情

我老豆成日覺得比屋你住比飯你食就算
細個都會傾下偈 到大個d 就乜都唔理你
完全唔知仔女需要咩
顧哂自己就算 仲要有時成個女人咁哦埋d 濕9野
例如無煲水都可以哦仲你全日 煩撚到嘔
依家佢自己日日單機食飯自言自語 全屋無人想理佢

重男輕女到仆街
佢好撚憎我我都唔撚鋸佢

一定唔會

去聽下小肥首負親
就知父愛珍貴

負你老母

收皮啦
人地首歌係懷緬過去
多謝自己父親
有d仆街都冇理過自己仔女
父乜撚野愛

對我黎講母愛一定珍貴過父愛

同你一樣

老豆成日摸鳩我

完全冇單獨一齊去食野

我係同我老母呀⋯⋯

唔好話單獨出去，我係街撞到佢即刻行第二條路

同朋友講都無人明 咁又係既 佢地邊代入到你既感受

原來咁多人都係咁

老豆好錫我
由細到大都未鬧過我未打過我
老豆同老母有排喺大陸長住，搞生意
點知忽然間我老豆病得好勁
喺大陸一直睇唔好個病，又唔畀人留院
有一日落咗嚟香港，話call咗十字車去醫院，仲叫我唔駛去
我一去到見到佢，我冇出聲，反而佢就開口問我夠唔夠錢駛。。。
聽到佢咁講我即刻標眼淚
之後check到係cancer，過咗兩個月仲走埋。。。

好老豆唔應該咁早就走

老母死之前幾個月叫做返咗去鄉下休養吓

嗰陣情況其實已經唔好，我覺得年幾兩內應該唔多得

返咗去之後第二日，畀我見到佢去叫雞

好人真係好早死
反而佢個衰老豆就九十幾歲都仲行得走得，仲要揸電單車

仲有，佢年頭咒我老母生Cancer，點知年尾就Check到肺癌

我老母因為佢大壓力間中食幾支，條仆街食咗幾十年仲跳吓跳吓咁去叫雞

唔係ex既，係前妻，仲生左兩個仔
不過我一次都未見過我所謂既呀哥

啊爺生前畀咗勁大粒金我地全家

老母話我地結婚要熔咗佢做條錬之類

老母死咗之後，有一日佢拎走粒金返大陸幾日，仲帶埋盒Condom

明啦

同老豆基本冇乜聯絡 同其他親戚出黎食飯先會見到
我對佢定佢對我都冇乜感情

啲中年廢坑好中意講愛情

中年廢坑正仆街，結婚生仔累全家

一星期無一句說話
連哦 啊 嗯都無

我對我老豆嘅感覺係又愛又恨
佢同我啊媽係我兩三歲就離左婚
原因係包二奶
每當我有咩事 打個電話就會飛出黎
佢係會比到種感覺我係 佢一出現 咩事都會解決到
同佢傾咩都可以 好似同個朋友傾緊計咁
但係平時 真係一個月都未必會聯絡
所以真係唔識講係點

同老豆感情超好
由細到大都同老豆打機
依家仲一齊玩傳說

淨係識用自己以前個套思想教細路 一係屌9你一係打9你 大男人覺得自己係一家之主但從來對屋企嘅事都不聞不問 只係會係認叻個陣衝出黎話係我d仔女 10幾年黎都係得老母有關心過下我咋 佢自己有病唔肯醫淨係識屌9人話係其他人陷害佢 日日係到飯來張口唔撚出去翻工賺錢 就靠我老母份糧養一家四口 對我地就承諾多多 點知全部都空頭支票
對自己老豆老母又係唔撚理 佢地有事就即係仆去做孝子 重要四圍同人講我做左孝子驚死無人知咁 但平時錢又唔俾問候都無句 越打越嬲 憎撚死我老豆 正宗廢老 最好有日俾班黑警拉撚左唔洗煩就最好

你見過一開口就鬧人既人未？
識條鐵咩你

同佢嘈交打場交
沒有抗爭 那有改變

同你個情況差唔多
老豆年紀大成日覺得以前啲人乜柒都冇咪都讀到u
姐係覺得唔需要培養咩才能咁
之前個個窮撚起跑線一樣就話姐
由我個代個撚個都贏在起跑線
窮人生仔真係累死人

你見過一開口就鬧人既人未？
你即時做左比我睇

agger
我訓覺佢先放工番黎
我起身佢仲訓緊覺
已經持續左6 7年

以為自己開POST
由細到大，出去食飯都係老母俾錢
玩具又係老母買，總之要洗錢既地方9成9老母找數
老母都成日同其他C9呻嫁俾佢咁多年少少禮物都無收過
老豆洗錢淨係識洗錢落自已，買碟買電子野買電話
講書方面選科會考高考完全無理過

本身佢飲食習慣又肥又咸，勸過佢要改但唔會聽
終於幾年前輕微中風但仲行得，但依然唔改飲食習慣
兩年前退休個人性格仲變撚埋，乜都打橫黎講，1+1=2可以同你嘈1+1=3先岩
一係就一開口就成隻癲狗咁鬧人，老母好心提佢兩句唔好食咁肥，多D出去行下
講多句就失哂控咁發癲
而家老豆日日成尊佛咁開機頂盒係屋企睇埋D狗屎垃圾支那劇支那戲完全唔會出去，得罪講句同舊垃圾一樣
其他屋企人係佢面前做D乜都多多意見嘰嘰GUTGUT乜都唔順眼，乜柒都要跟佢意見
一開始我會當佢唱歌，再講多兩句我就屌返佢轉頭
老母初頭俾佢無理咁鬧都照忍，而家老母都俾佢屌都會照屌返去
老實而家次次覆診個血壓都升要加藥，預左實中多次風
但唔該直接死左佢好，唔好係度瀨屎瀨尿坐輪椅累人累物

尋日先同條仆街打完，佢好撚要面同小氣，唔輸得而且EQ極低，份人又仆仆街街，以前呃啲家姐錢仲要屌鳩佢哋，本來自己好撚有錢，過大海賭輸撚哂，仲有成日以為自己一定啱撚哂，郁啲就發爛咋打鳩我，係我大咗先夠膽打返佢，細個畀佢打得好慘。不過由細到大，對我有好有衰，有時諗返又嬲唔落佢，但總之同個性格咁賤嘅人一齊生活真係接受唔到，只要有佢喺度嘅屋企，我就連留多一秒都唔想。

一齊屌同一隻仲好感情tim

下

冇感情都係感情既一種
因為你會好矛盾應該用咩心情面對個對左幾十年既人
唔憎唔恨唔喜唔愁

好正常
全家都無咩邊個有兩句

其實幾羨慕同親人冇乜感情嘅人
至少唔會有喪親之痛

老母就係, 日日呼呼喝喝, 細個勾佬攪到老豆想死, 炒燶股票就搵我地出氣
老豆為左頭家忍左佢廿幾三十年!

同你一樣
有時諗係咪自己問題
但出面同人相處無問題
應該係因爲成個屋企一直都無感情

You are not alone
我老豆直程因為一句佢唔鐘意佢唔想就唔比我讀私校升A level，但又會聽親戚講叫我入asso，因為有資助佢唔洗比咁多
之後有一年佢叫我自己搞掂，生活費都叫我借埋，話書讀左係自己佢冇著數，但又明明早排先話我想讀書佢點都會供
好喇到我入到U我既學費又係問政府借，而家出左黎做野還錢佢就話佢有錢幫我清學費，但都要我負責任自己比番一份
佢又唔諗下我16歲開始自己負責自己野到而家咁多年佢又唔講架喎，同我講責任
係我最需要人幫既佢永遠都唔係第一個出現，到我已經可以自己搞得掂唔洗人幫個陣先出現，但timing過左就係過左補救唔到，呢個道理佢硬係唔明
我都仲未講佢由我8歲開始叫我想洗錢自己出去搵，成個童年中學時期就因為咁冇社交生活，老母又唔比用電腦，電話又唔肯買比我，搞到我好似野人咁放左學就搵我唔到
有假放就捕住電視睇馬都唔陪屋企人，連屋企人都唔望一眼，然後同我講呢d係佢興趣。姐係興趣緊要過屋企人？我成個童年就係望住佢望住電視機咁過，到而家佢都唔認為有問題
相處時間又少，價值觀差距大，言行舉止完全唔似兩父子，我成日都懷疑我同成家人諗野做野既思維差咁遠，會唔會我先係突左出黎果個
見住其他人成日講同屋企人相處幾融洽，我連一件值得哂命既事都冇我覺得我係呢個世界既異類
我已經唔憎佢。為左佢既on9要我費神濟唔過，但如果佢做既野會影響到我就會出聲。我已經冇同佢講野好耐，因為頂唔順既佢既態度同語氣。唔出聲同枱食飯都可以繼續相安無事既，所以唔識教唔肯教真係唔好生

由細到大老豆都唔會點理我 0交流 淨係得佢好惡鬧我嘅印象 幾年前佢出軌離開左屋企 我除左鄧我呀媽傷心外對佢離開係唔會覺得傷心 啲親戚叫我唔好唔開心 睇住個老母 其實我一啲感覺都冇 又何來唔開心

同你差唔多，我好d同阿嫲一齊住

呢樣真，同街外人相處冇乜問題，有時諗係咪我對佢既偏見令到大家相處困難。但諗深一層咁既性格既人放係我地呢個年齡層都唔會有人想同佢相處，所以其實都唔關事
咁大個人都唔識諗可以賴得邊個，種咩因得咩果咁既道理都唔明。以德報怨只會出現係童話世界

有啲男人真係好廢

原來咁多衰老豆

我老豆係 d 19 地盤佬
冇衞生意識
學歷低唔識教個人 on9 就基本野啦
喺屋企嘅時間就極大多數剩係打機賭馬
我 d 野佢就 on9 野唔想理
我老母唔識字
細個叫佢幫我睇通告都話唔識睇
馬經佢就識睇
中學嗰陣交錢要支持
搵佢申請個支票戶口又呢樣又嗰樣又唔得又剩
我老母唔識字又冇收入一陣申請到
小小野都唔撚幫我
但細個嗰陣就不時講佢點偉大
第時佢做唔到野要養佢之類
我而家完全唔理佢
連飯都唔想同佢同枱食
以後佢有咩搵我我都唔會幫佢搞

人地講佢老豆
你唔知頭唔知路又加把口質疑
大把老豆唔理仔女啦
鬧你有咩問題

5歲死左
零印象

都可以咁講既

唉 我係另一種好奇怪嘅情況
由細到大老豆老母都好錫我 我想做啲咩都唔會話諸多意見 不過雖然我真心知佢地對我好好 但有啲咩開心野/唔開心野想分享都一定唔會諗到佢地先
我都唔知點解自己對家人咁無感情

同你地一樣 好少同老豆講野冇乜感情
結果佢過身個日我喊撚到豬頭咁

我諗佢無啦啦想做生意
都係想威俾外人威俾屋企人睇
結果搞到爭人錢
結果就一世都唔想同知道呢件事既人面對
一世都想逃避呢個污點

其實我自己都有少少明佢既諗法
不過我有自知之明
唔好累人累物

雖然同老豆無交流
但見到佢有事果陣就會掛住佢同埋喊

利申 喊緊

我諗如果我老豆死左我會喊係因為好慨嘆點解成世人唯一有嘅老豆會係咁

由細到大無送過生日禮物比我
好似同屋主咁
雖然無咩衝突
記得細個叫佢放工番黎幫我買枝原子筆
番黎真係好意思收番我錢 孤寒到

年半前同老母離左婚自己去住
我都有諗過屋企人唔係度會唔會點都有d唔開心
佢一年前自殺左 點知我真係完全無感覺

我直頭會行第二條路

對

屋企人搞離婚 憎咗佢好多年 終於即將結束 以後唔洗見到佢 靜係識專登搵野同我媽嘈 喺度侮辱我媽 每次我都拍低片比哂d親戚睇 佢份人極度要面 我周圍send 嘈交次次都要報警(佢報)都有10次 次次都想警察黎拉我媽 好在我識點同佢玩 我屌佢老未 宜家每次整亂d野我都唔撚會忍佢 一野就屌尻佢

真係好想佢即刻就消失 上次唔知佢係屋企做乜訓喺度郁唔到 咁都唔死得真係天無眼之後問返我媽咩事 佢話前日嘈交條pk話你哥都一早死咗啦 幾時到其他人 之後第二日佢就訓咗係度

仲有大把

到全家都無感情

ching幾大？
試下同佢講下道理
就算俾佢噴都要企硬
你平時太淋個人
佢就會食住上
要爆佢一鑊

幾fd下 有講有笑 仲會一齊投資下

老豆出軌好撚多年但我呀媽似唔知 佢地仲好恩愛樣 所有對老豆嘅感情都消失哂

老豆約12年前已去世
雖然無咩印象
但知道佢係個好人

完全一樣！

出世到而家未見過佢本人

咁即係衰過陌生人
我入間餐廳食飯同個唔識嘅搭枱會覺得冇野
但同我老豆直頭唔想同枱食

屌完全match哂
呢個月吵左幾次大鑊
真係每次返屋企就好似變左做隻狗咁
仲賤過地底泥
以前聽佢9up政治都會回一兩句
依家連應都廢事
淨係想無視佢拿拿聲過幾年做野搬出去

屌我老豆同你老豆應該孖生兄弟黎

都係冇咩感情 真係唔係好想理佢
之前搞女人 而家又成日執d 垃圾番黎

好想佢消失 當清理門戶

老豆cancer走左，好掛住佢

呢個真

不過講到尾都係黃種人垃圾文化問題 社會風氣係咁 階級太重 改唔到

學唔到西人果種談笑風生 對陌生人都玩得 講到笑